<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; BAN TAI KHOAN GAME</title>
	<atom:link href="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/danh-muc-san-pham/chua-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat</link>
	<description>Uy tín-Chất lượng-Giá rẻ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2021 13:48:53 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Call of Duty: Black Ops Cold War</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/call-of-duty-black-ops-cold-war/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/call-of-duty-black-ops-cold-war/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 03:01:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=113</guid>

					<description><![CDATA[Call of Duty: Black Ops Cold War là một game bắn súng góc nhìn thứ nhất, được Treyarch và Raven Software phát triển và xuất bản bởi Activision. Đây là phần game thứ sáu trong series Black Ops nói riêng, và là bản game thứ mười bảy trong toàn bộ series Call of Duty nói chung. Cốt truyện của Cold War là phần nối tiếp cho những sự kiện đã diễn ra ở bản Black Ops (2010). Đây cũng là cầu nối trực tiếp cho phần truyện tiếp theo ở bản Black Ops II (2012).Black Ops Cold War lấy bối cảnh vào đầu những năm 1980, trong thời kỳ Chiến tranh Lạnh. Những nhiệm vụ trong game, còn được lấy cảm hứng dựa trên các sự kiện và các địa điểm thật như Đông Berlin, Việt Nam, Thổ Nhĩ Kỳ và trụ sở KGB của Liên Xô.Cold War còn sở hữu một tính năng khá độc đáo, chưa từng có ở các bản Call of Duty trước, đó là tạo hồ sơ nhân vật. Nói cho dễ hiểu hơn, đó chính là cho phép người chơi tạo cho mình một nhân vật có tên riêng, với mật danh là ‘Bell’, mang lại nhiều sự lựa chọn về màu da, nguồn gốc dân tộc và giới tính.Trong các chiến dịch của Cold War, Bell (người chơi) sẽ theo chân Russell Adler, một đặc vụ CIA, để truy đuổi và ngăn chặn Perseus, một tên gián điệp Liên Xô với âm mưu lật đổ Hoa Kỳ và nghiên cán cân quyền lực về phía Liên Xô.Cũng như những tựa game Black Ops trước, chế độ chơi Zombie sẽ là điểm nhấn thú vị cho Cold War. Mang đến cho người chơi một cốt truyện mới mang tên ‘Dark Aether’. Đây còn được xem là phần mở rộng cho cốt truyện gốc của Aether, đã kết thúc ở bản Black Ops 4. Tuy nhiên, thay vì sẽ được nhập vai vào các nhân vật chủ chốt như những phần trước, người chơi Cold War Zombie sẽ được tự do lựa chọn nhân vật từ chế độ Multiplayer.

<img class="alignnone size-full wp-image-115" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/call-duty-black-ops-cold-war-season-2.jpg" alt="" width="800" height="447" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-116" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/cod-cold-war-1.jpg" alt="" width="300" height="169" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-114" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/6ADE9XLH1RZS1602609187570.jpg" alt="" width="1920" height="1087" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/call-of-duty-black-ops-cold-war/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Doki Doki Literature Club</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/doki-doki-literature-club/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/doki-doki-literature-club/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:52:50 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=108</guid>

					<description><![CDATA[Thứ điều khiển DDLC chính là nhân vật Monika, cô ta chính là kẻ đứng sau mọi kết thúc để triệt tiêu toàn bộ những nhân vật khác và buộc nhân vật chính chỉ có thể chọn cô ta mà thôi. Một khi nhân vật trong game trở nên quyền năng hơn cả người chơi game, lúc đó chúng ta đột nhiên sẽ cảm thấy bất an khi bản thân mình không còn giữ được quyền điều khiển của bản thân. Tới lúc cuối cùng, Monika biến toàn bộ thế giới trong Doki Doki Literature Club thành vũ trụ xoay quanh cô ta. Cô ta thú nhận tình cảm của mình với người chơi không phải dưới danh nghĩa nhân vật mà là tình cảm giữa người với người.

&#160;

Đã có những ghi nhận, khi dùng thiết bị quay phim hay livestream trực tiếp các màn chơi thì ở đoạn cuối cùng, Monika sẽ chào cả những người đang theo dõi màn chơi từ đầu đến giờ. Trong đoạn hội thoại giữ Monika, người chơi có 2 lựa chọn, một là tiếp tục cuộc trò chuyện dài bất tận với Monika, hai là xóa tệp tin nhân vật Monika.char trong file cài đặt của game trên máy tính.

Sau khi bạn thực hiện điều hai, Monika sẽ biến mất với sự ân hận mà khôi phục lại toàn bộ tệp tin của các nhân vật khác, khởi động lại trò chơi, và sẽ không còn sự xuất hiện của Monika nữa. Game sẽ bắt đầu lại từ đầu như bình thường, bắt đầu bằng Sayori, bây giờ với tư cách hội trưởng CLB Văn Học, vì thế cô đã biết mọi thứ nhân vật chính và Monika đã làm. Tất nhiên đời không như là mơ, ngay sau đó Sayori quyết định trở thành Monika thứ hai, thao túng toàn bộ trò chơi, muốn sống với người chơi trọn đời. Ngay lúc này Monika lại xuất hiện một lần nữa, cô nhận ra cách duy nhất để người chơi bình yên chính là xóa toàn bộ CLB Văn Học, tức xóa bỏ trò chơi.

<img class="alignnone size-full wp-image-110" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/698780_screenshots_20171106220848_1.jpg" alt="" width="1600" height="900" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-111" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/Sayori_death_scene.jpg" alt="" width="300" height="176" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-109" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/doki-doki-literature-club-03.jpg" alt="" width="740" height="416" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/doki-doki-literature-club/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nier Replicant</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/nier-replicant/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/nier-replicant/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:44:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=103</guid>

					<description><![CDATA[Theo dự kiến Nier Replicant ver.1.22474487139… sẽ được ra mắt vào ngày 23 thắng 4 sắp tới. Để tăng thêm sự hào hứng cho người hâm mộ, nhà phát triển Square Enix lại tiếp tục mang đến nhiều hình ảnh mới mẻ về lối chơi cũng như bối cảnh của tựa game này.Được biết đây là bản remake của tựa game cùng tên được phát hành hồi năm 2010. Theo đó, trong đoạn trailer giới thiệu mà studio đã đăng tải trên Youtube, chúng ta có thể thấy được khá nhiều nội dung mới sẽ được thêm vào và một vài tính năng thú vị dành cho fan hâm mộ của ‘soái ca’ Papa Nier – nhân vật chính của game.Bản làm lại của Nier Replicant được Square Enix gọi là “version up” (tạm dịch: phiên bản cải tiến). Nói một cách dễ hiểu thì đây là tựa game kết hợp hoàn hảo (?) giữa việc đập đi xây lại, hay còn gọi là remake, lẫn “trùng tu” (remaster) hiệu năng hoạt động lẫn chất lượng đồ họa.Ngoài ra, đoạn video cũng tiết lộ thêm những câu chuyện xoay quanh truyền thuyết Mermaid (Nàng tiên cá) trong vũ trụ Nier. Bên cạnh những thay đổi về nội dung, nhiều bản DLC của phần game gốc cũng sẽ được đưa vào phiên bản remake/remaster. Chẳng hạn như The World of Recycled Vessel hoặc là 15 Nightmares, cùng với nhiều bộ trang phục cực chất của các nhân vật từ những tựa game tiền nhiệm.

<img class="alignnone size-full wp-image-105" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/43c690003e0540f8a19354d7e6a23052.jpg" alt="" width="2000" height="1270" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-106" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/photo-1-16191073113981349593146.jpg" alt="" width="300" height="169" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-104" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/nier-replicant-somosxbox-1.jpg" alt="" width="1696" height="1080" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/nier-replicant/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Resident Evil 8</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/resident-evil-8/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/resident-evil-8/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:34:11 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=98</guid>

					<description><![CDATA[Ba năm sau những biến cố xảy ra trong <a title="Resident Evil 7" href="https://www.thegioididong.com/game-app/resident-evil-7-236163" target="_blank" rel="dofollow noopener">Resident Evil 7</a>, <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Ethan_Winters" target="_blank" rel="nofollow noopener">Ethan Winters</a> cùng vợ là Mia đã chuyển đến sinh sống tại một thị trấn nhỏ ở Châu Âu. Sau một khoảng thời gian, cả hai đã có với nhau một cô con gái có tên Rosemary.Tưởng chừng cuộc sống gia đình sẽ mãi bình yên như vậy. Nhưng không, sự bình yên đó đã kết thúc khi <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Chris_Redfield" target="_blank" rel="nofollow noopener">Chris Redfield</a> xuất hiện bất ngờ vào một buổi tối. Không một lời giải thích, Redfield cùng người của hắn đã xả súng và giết Mia một cách vô cùng tàn nhẫn.Trong lúc Ethan vẫn còn đang chưa định hình được chuyện đang xảy ra với gia đình của mình, anh và con gái Rosemary đã bị Redfield làm cho hôn mê và đưa đi.Sau khi tỉnh lại, Ethan phát hiện dường như đoàn xe áp giải anh đã vừa bị một vụ tai nạn cực kỳ khủng khiếp. Hai người lính áp giải Ethan đã bị một thứ gì đó hạ gục. Dựa trên những dấu vết để lại, cả hai đã bị một sinh vật nào đó tấn công vô cùng tàn nhẫn.Tuy nhiên, điều mà Ethan quan tâm lúc này chính là con gái của mình đang ở đâu? Sau khoảng thời gian tìm kiếm, Ethan đến được một ngôi làng nhỏ. Điều kỳ lạ chính là mọi người trong làng đã rời đi trước khi anh đến không lâu.Mất một khoảng thời gian, Ethan mới gặp được một ông lão và có lẽ đây là người duy nhất còn lại ở ngôi làng.Chưa kịp hỏi bất cứ thông tin gì từ ông lão, cả hai đã bị một đám sinh vật biến dị cực kỳ hung tợn tấn công. Tuy có thể di chuyển bằng hai chân, nhưng đám sinh vật này lại có phần thân dị hợm.Tương tự như những con sói đói săn mồi, chúng điên cuồng truy đuổi tấn công Ethan và ông lão. Sau khi hạ gục ông lão, Ethan trở thành mục tiêu duy nhất bị đám người sói truy lùng. Sau khi bắt được anh, tên thủ lĩnh đã quyết định bỏ đi, và Ethan vẫn sống sót.Sau khi đến lâu đài Dimitrescu, Ethan vô tình biết được những thông tin về vùng đất này từ một thương gia địa phương tên là The Duke cung cấp.Ethan hiện đang ở <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Transylvania" target="_blank" rel="nofollow noopener">Transylvania</a> , <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Romania" target="_blank" rel="nofollow noopener">Romania</a> và đây là một vùng đất bí ẩn, quanh năm lạnh giá. Nơi đây được cai quản bởi một người có tên gọi là Mẹ Miranda, một người mà người dân ở đây vô cùng tôn thờ như một vị thần.Gần đây, Mẹ Miranda không còn giúp đỡ những người dân quanh khu vực này nữa. Bà cùng các thủ lĩnh của mình đang âm mưu thực hiện một nghi lễ bí ẩn và dường như con gái của Ethan chính là một phần trong nghi lễ đó.Với quyết tâm ngăn chặn nghi lễ để cứu con gái, Ethan tiếp tục cuộc hành trình tại vùng đất lạnh giá này. Vậy Mẹ Miranda là ai? Bà đang có âm mưu gì? Hành trình giải cứu con gái của Ethan sẽ diễn ra như thế nào? Cùng khám phá ngay trong Resident Evil Village nhé.<img class="alignnone size-full wp-image-100" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/resident-evil-g-1.jpg" alt="" width="640" height="360" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-101" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/VILLAGE-1140x457-1.jpg" alt="" width="300" height="120" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-99" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/resident-evil-8-phan-dien-01_mwim.jpg" alt="" width="960" height="500" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/resident-evil-8/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>The Last of Us Part II</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/the-last-of-us-part-ii/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/the-last-of-us-part-ii/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:27:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=93</guid>

					<description><![CDATA[Bối cảnh của The Last of Us 2 diễn ra sau 5 năm ở phần một, khi mà Joel cùng Ellie đã ổn định cuộc sống tại khu dân cư Jackson County, cũng như bắt đầu xây dựng những mối quan hệ mới như một người bình thường. Nhưng mọi chuyện không êm đềm như vậy khi các bóng ma trong quá khứ tìm tới hai nhân vật chính của chúng ta, Joel bị một cô gái có tên là Abby giết chết một cách hoàn toàn bất ngờ ngay trước mặt Ellie. Phần sau thì chúng ta cũng có thể đoán ra được, đó chính là Ellie cùng với người bạn mới của mình là Dina lên đường trả thù.Có một điểm mới của The Last of Us 2 đó là mức độ bạo lực của nó tăng rất nhiều, thậm chí nhiều trường đoạn còn rơi vào phạm trù khá nguy hiểm về đạo đức bởi những thứ khủng khiếp nhất mà con người có thể thực hiện cứ được phô diễn liên tục. Giờ đây người chơi sẽ có hai góc nhìn với Ellie và Abby, chủ yếu là để hiểu tại sao Joel lại bị sát hại một cách ớn lạnh như vậy. Cách dẫn truyện trong game rất hay, vì nó thường để lộ ra một vài tình tiết ngẫu nhiên và để người chơi phải đoán. Không chỉ 2 nhân vật chính Ellie và Abby mà ngay cả những nhân vật phụ cũng đóng vai trò quan trọng, đặc biệt là với Dina bạn sẽ ngay lập tức nhận ra có thứ gì đó không ổn ngay từ khi cô ta xuất hiện.Cảm giác lo lắng và hồi hộp là thứ xuất hiện liên tục trong The Last of Us 2, khi mà Ellie không phải là người duy nhất truy đuổi Abby, mà ngay chính bản thân nhóm của cô ta cũng đang phải đối đầu cùng kẻ thù mới. Các chi tiết có phần d.ã m.a.n như t.r.e.o c.ổ, x.é x.á.c, đ.á.n.h đ.ậ.p và t.r.a t.ấ.n diễn ra thường xuyên trong game, với mức độ kinh khủng gấp nhiều lần bất cứ thứ gì từng xuất hiện. Nó khiến cho chúng ta vừa chơi vừa lo lắng thay các nhân vật của mình, nhất là khi Ellie và Abby có mối thù không đội trời chung và khả năng cao một trong hai sẽ phải bỏ mạng.

<img class="alignnone size-full wp-image-95" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/960x0_nric.jpg" alt="" width="960" height="546" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-96" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/5012647_Cover.jpg" alt="" width="300" height="186" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-94" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/the-last-of-us-part-ii-ellie-woods.jpg" alt="" width="800" height="451" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/the-last-of-us-part-ii/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Final Fantasy VII Remake</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/final-fantasy-vii-remake/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/final-fantasy-vii-remake/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:18:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=88</guid>

					<description><![CDATA[Gia đình cô gái nhỏ bắt đầu điêu đứng khi cha của Jessie bị nhiễm độc Mako và gần như phải sống đời thực vật còn bản thân cô phải từ bỏ giấc mơ nghệ thuật để gia nhập nhóm Avalache. Rõ ràng cô không tự nguyện gia nhập tổ chức này với lý do cao cả như Barret, cô chỉ là mất phương hướng đồng thời khao khát trả thù mãnh liệt cho cha của mình mà thôi. Ở bản gốc khi theo dõi bản tin thời sự về vụ đánh bom tại lò phản ứng No.1, Jess tỏ ra cao hứng vì quả bom của mình đã oanh động đến chương trình thời sự. Nhưng trong Remake, các nhà viết kịch bản tại Square Enix hoàn chỉnh lại nhân cách và cố sự của cô bằng cách cho Jessie cảm thấy hối hận về sự phá hoại của quả bom do mình chế tạo. Thực ra Jess không cần phải hối tiếc vì kịch bản cũng đã thay đổi khi Shinra biết vụ đánh bom ngay từ đầu, thậm chí quả bom của cô còn chẳng phá nổi lớp vỏ thép của lò phản ứng. Những thiệt hại vật chất nghiêm trọng từ vụ nổ là do đích thân chủ tịch Shinra bật đèn xanh. Hắn muốn mượn vụ này để đẩy nhanh kế hoạch xây dựng Neo Midgar tại Promised Land, còn nhóm Avalanche chỉ là quân cờ bị bọn họ lợi dụng mà thôi.Thực tế Cloud và những người bạn đồng hành vẫn là những anh hùng nhưng thành phố Midgar mới là ngôi sao thực sự. Những âm mưu của tập đoàn Shinra, sự tuyệt vọng trong cuộc sống hằng ngày của người dân. Mọi người sống lay lắt trong những dãy nhà tồi tàn lụp xụp ở khu ổ chuột trong khi nhân viên và các quan chức cấp cao của Shinra lại sống ở những khu dân cư hiện đại và sạch sẽ với cái giá đánh đổi là sức khỏe của họ (như trường hợp gia đình của Jessie). Không biết bạn có để ý hay không nhưng câu nói bâng quơ của Tifa khi Cloud tặng cô đóa hoa huệ tây màu vàng đã nói lên rất nhiều điều tăm tối ẩn sau sự phồn hoa tại thành phố công nghiệp này. “Anh tìm được nó ở đâu vậy? Đã lâu lắm rồi em mới được thấy một bông hoa thật sự đấy!”. Dù rất chán ghét cái vẻ lên gân, lúc nào cũng đứng trên phạm trù đạo đức để lên lớp người khác của Barret nhưng hiển nhiên ai cũng phải đồng tình với anh ta rằng thứ mà tập đoàn Shinra đang hút cạn không phải Mako mà là sinh mệnh và sức sống của Planet, của hành tinh mà bọn họ đang sống. Dù hành vi của Avalanche thực tế chẳng ra làm sao cả nhưng ít nhất bọn họ biết điều gì đang xảy ra và cố gắng ngăn chặn nó, đó là điều đáng quý.

<img class="alignnone size-full wp-image-90" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/04M2XRdHQ4KfR0UMht5GsSA-1..1586784180.jpg" alt="" width="1920" height="1080" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-91" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/game_shop_ban_final_fantasy_vii_remake_ps4_05e6affa502442d0b2e42962882f02b8_grande.jpg" alt="" width="300" height="169" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-89" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/photo-1-15832080197081214335686-1585763420799709457932.jpg" alt="" width="1920" height="1080" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/final-fantasy-vii-remake/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Subnautica Below Zero</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/subnautica-below-zero/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/subnautica-below-zero/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:13:54 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=83</guid>

					<description><![CDATA[Hai năm sau những biến cố xảy ra trong Subnautica, Robin Ayou quyết định du hành đến với hành tinh 4546b để điều tra nguyên nhân cái chết của chị gái Samantha, người được công ty Alterra thông báo đã chết do sự bất cẩn trong quá trình làm việc.Sau khi Alterra rút toàn bộ các đơn vị của mình khỏi 4546b, Robin đã hạ cánh xuống hành tinh này. Tại đây, cô nhận được một tín hiệu cấp cứu và quyết định lên đường đến nơi phát ra tín hiệu để điều tra.Sau khi phát hiện ra một khu bảo tồn của người ngoài hành tinh, Robin bị một người ngoài hành tinh tên là Al-An xâm nhập vào tâm trí. Tuy rất tức giận vì bị xâm nhập, nhưng Robin vẫn quyết định giúp Al-An xây dựng một cơ thể mới để chuyển vào.Để thực hiện việc này, cô cần phải tìm kiếm các cơ sở, công cụ chế tác, thành phần cũng như những nguyên liệu cần thiết.Trong khi giúp đỡ Al-An, Robin vẫn tranh thủ điều tra cái chết của chị mình. Anh biết rằng trong quá trình điều tra Alterra đã phát hiện ra xác chết của một con Leviathan đã đóng băng nhưng vẫn còn bị nhiễm bệnh bởi virus Kharaa.Tuy nhiên, thay vì tiêu diệt loại virus này, Alterra đã quyết định tiến hành nghiên cứu để tìm kiếm sự ứng dụng của loại virus này. Nhuwnng Samantha đã phản đối việc này bởi cô lo sợ Alterra sử dụng virus Kharaa để chế tạo vũ khí sinh học.Cô nàng cùng bạn của mình là Degasi đã tiến hành phá huỷ mọi thứ để ngăn chặn âm mưu của tổ chức. Nhưng không kịp thoát thân, cô và bạn của mình đã nằm lại trong đống đổ nát.Thay vì tìm kiếm, Alterra thông báo Samantha đã qua đời do bất cẩn trong quá trình làm việc. Vậy Samantha có thật sự đã chết? Những bí ẩn nào sẽ được hé lộ? Virus Kharaa có rơi vào tay Alterra hay chưa? Tất cả thắc mắc trên đều được giải đáp trong Subnautica: Below Zero.

<img class="alignnone size-full wp-image-85" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/image5.jpg" alt="" width="750" height="410" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-86" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/ss_a0686edd0106fa67746037a29a9846b8448dff0c.1920x1080.jpg" alt="" width="300" height="169" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-84" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/4560148_20180830_SNZ_Blog_800.jpg" alt="" width="1280" height="720" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/subnautica-below-zero/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Little Nightmares 2</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/little-nightmares-2/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/little-nightmares-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:08:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=78</guid>

					<description><![CDATA[Tựa game kinh dị kiêm giải đố <strong>Little Nightmares của Tarsier Studios</strong> đã tạo ra tiếng vang lớn với một bối cảnh ma quái, huyền ảo trên con tàu Maw. Tuy nhiên ai cũng biết đó chưa phải là giới hạn cuối cùng của nhà phát triển khi họ công bố <strong>Little Nightmares II</strong> vào năm 2019 với tham vọng sẽ thai nghén một thế giới rộng lớn hơn và càng điên loạn hơn.Theo như những thông báo từ nhà phát hành thì game sẽ cập bến PlayStation 4 vào ngày 11/02/2021, tuyệt vời hơn là phiên bản dành cho PlayStation 5 sẽ ra mắt sau đó ít lâu và người chơi sẽ được nhận bản nâng cấp miễn phí.Nhân vật chính Six từ phần một vẫn sẽ có mặt, đồng hành cùng với cô bé là Mono – một người bạn mới với chiếc túi giấy trên đầu. Đây chính là bước ngoặt thay đổi quan trọng của game, khi mà Momo sẽ trợ giúp Six trong quá trình chơi và Little Nightmares II cũng sẽ có chế độ co-op, nhưng quan trọng nhất là các yếu tố kinh dị đã được đẩy lên cao hơn nhiều.Nội dung cốt truyện của Little Nightmares II nói về việc Six và Mono có vẻ đang chạy khỏi một khu vực trông giống như nhà thương điên hoặc trại trẻ mồ côi, với những con quái vật trông như búp bê Annabelle phiên bản đầu xoay 360 độ. Cả hai nhân vật chính sẽ tiếp tục hành trình chạy trốn nhưng lần này thì nó khó khăn hơn nhiều, với đám búp bê cùng những bộ phận kì dị như các bàn tay bị cụt bò lúc nhúc dưới sàn.Game vẫn sẽ đi theo phong cách 2,5D quen thuộc, với rất nhiều chi tiết kinh dị mô phỏng cơ thể người bị treo lủng lẳng trên sàn nhà, bạn sẽ thực sự thấy lạnh gáy ngay từ trailer đầu tiên. Hơn nữa dường như đây là một thế giới khác, vì Six đôi lúc sẽ bị hút vào tivi và bị một sinh vật trông giống như Slender Man try đuổi.

<img class="alignnone size-full wp-image-80" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/how-to-defeat-the-thin-man-in-little-nightmares-ii-boss-battle-850x478-1_BRSD.jpg" alt="" width="630" height="354" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-81" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/little-nightmares-2-11-1.jpg" alt="" width="300" height="169" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-79" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/photo-1-16133141698551089166958.jpg" alt="" width="1200" height="743" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/little-nightmares-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dark Souls 3</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/dark-souls-3/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/dark-souls-3/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 02:03:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=73</guid>

					<description><![CDATA[Dark Souls 3 định nghĩa hoàn toàn bởi những tựa game tầm thường. Khi trải nghiệm game, ngoài trò chơi nhập vai hành động, game thủ còn phải giải mã một “trò chơi” nữa nằm trong cốt truyện tản mạn và rời rạc của game. Nhưng cũng giống như Bloodborne, một khi người chơi đã xây dựng được một câu truyện hoàn chỉnh của riêng mình, thì chặng đường “khó hiểu” để kiến tạo nên câu truyện đó sẽ làm bạn nhảy lên vui sướng. Nhưng kể cả như vậy thì cho tới cuối cùng, không ai hiểu được câu truyện của Dark Souls 3 một cách hoàn hảo, nó khó hiểu tới mức thậm chí chính nhà phát hành From Software còn thách đố người chơi bằng một cuộc thi “kể cốt truyện của Dark Souls” xem ai có phán đoán chính xác nhất. Con người thường sợ hãi những thứ họ không hiểu. Vậy nên hãy trải nghiệm Dark Souls 3 ở chỗ nhiều ánh sáng, có đông người, nếu như đêm hôm đó bạn không muốn gặp ác mộng.Lối chơi của Dark Souls 3 dường như cũng đã đi tới đỉnh cao của dòng game nhập vai hành động. Các chỉ số, trang bị, vật phẩm đã được thiết kế tới độ hoàn hảo để game thủ có được trải nghiệm cày kéo mỹ mãn. Nhưng bên cạnh đó lại không quá bài xích với lối chơi hành động đòi hỏi kỹ năng. Nếu bạn đủ giỏi, bạn hoàn toàn có thể “cởi trần” xử đẹp con boss cuối game. Nó có tất cả những thứ mà một tựa game đỉnh cần có, kho vũ khí đồ sộ “vọc” mãi không chán, những con trùm hùng mạnh thách thức tính kiên nhẫn, và những bí mật kinh thiên động địa ảnh hưởng trực tiếp đến cốt truyện và lối chơi… Tựu chung, Dark Souls 3 thực sự là một siêu phẩm ở tất cả các khía cạnh.<img class="alignnone size-full wp-image-75" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/dark-souls-3-demons-greataxe.jpg" alt="" width="740" height="370" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-76" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/dsiii-1-min.jpg" alt="" width="300" height="158" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-74" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/dark-souls-3.jpg" alt="" width="900" height="500" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/dark-souls-3/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Days Gone</title>
		<link>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/days-gone/</link>
					<comments>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/days-gone/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[dat09]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Jul 2021 01:56:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/?post_type=product&#038;p=68</guid>

					<description><![CDATA[Trong Days Gone mỗi nhánh kỹ năng sẽ có những loại vũ khí độc quyền cho phép người chơi lạm dụng, thí dụ như những ai đi theo nhánh Melee sẽ có thể tự chế vũ khí cận chiến thay vì nhặt trên bản đồ, sửa chữa những món bị hư hỏng (vũ khí cận chiến sau một thời gian ra đòn sẽ bị mất độ bền và phải thay cái mới)… ở nhánh cuối cùng nó còn giúp tăng gấp 2 lần sát thương của dao, vô cùng hữu dụng cho những ai không muốn dùng súng.Ở chiều hướng ngược lại Ranged có một kỹ năng cực kỳ bá đạo là Bullet Time, làm chậm thời gian khi nhân vật chính đang ngắm bắn. Kỹ năng này hoàn toàn miễn phí và sẽ tự động hồi theo thời gian khi không sử dụng, nó thậm chí còn có thể dùng ngay ở trên không để tối đa khả năng chiến đấu khi gặp lũ Freaker. Về sau những ai đi theo hướng Ranged còn được tiếp cận nỏ, thứ vô cùng thích hợp để steath kill, cũng như có rất nhiều loại đạn khác nhau để sử dụng. Điểm yếu của nỏ là số lượng đạn hạn chế, nhưng nhánh Survival sẽ cho phép bạn nhặt lại những mũi tên đã bắn ra.Survival là một nhánh đặc biệt, nó phụ trợ cho 2 bảng kỹ năng ở trên và tăng khả năng nhặt cũng như tìm đồ ngoài giao tranh. Survival không những giúp bạn kiếm nhiều đồ hơn khi thu hoạch cây thuốc hoặc xẻ thịt thú rừng, mà nó còn làm giảm bớt tiếng động khi di chuyển, tăng khả năng hồi máu và thể lực.Những nhà phát triển của Days Gone đã hứa hẹn game sẽ phân ra làm rất nhiều phong cách tùy thuộc sở thích của người chơi, bạn có thể tăng vào nhánh Melee để lấy thêm sát thương cận chiến, dùng những vũ khí mạnh hơn mà không thể nhặt ngoài bản đồ. Melee có những kỹ năng độc quyền cho phép người sử dụng di chuyển nhanh hơn, hồi phục thể lực ngay cả khi đang chiến đấu và đặc biệt nhất là phản đòn ngay cả khi đã bị Freaker chộp trúng.Nhưng nếu xét theo những gì mà Days Gone đã trình diễn trong các đoạn demo trước đây, có lẽ nhiều người sẽ thích theo hướng Ranged hơn, khi mà Bullet Time quá sức hữu dụng nếu gặp các đàn Freaker đông tới cả trăm con (trong game gọi là The Horde). Nó không những giúp làm chậm thời gian, mà còn cho phép người chơi có thể vừa nạp đạn vừa di chuyển, chỉ duy nhất nhánh Ranged có kỹ năng này (thường là trong Days Gone bạn sẽ đứng yên khi cần nạp đạn). Ở các nhánh cuối cùng, Ranged còn có một kỹ năng cực kỳ bá đạo là khiến cho đạn sẽ xuyên qua nhiều mục tiêu nó bắn trúng.

<img class="alignnone size-full wp-image-70" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/days-gone-ra-mat-khong-lau-da-vuon-len-vi-tri-dan-dau-dong-game-ban-chay-nhat-tren-steam-days-goneun-acimasiz-dunyasi-sizi-scaled-e1621762635311.jpg" alt="" width="2560" height="1388" /> <img class="alignnone size-medium wp-image-71" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/diem-so-days-gone.jpg" alt="" width="300" height="136" />]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-69" src="http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/wp-content/uploads/2021/07/days-gone-game-sinh-ton-chien-dau-voi-zombie-19-05-2021-3.jpg" alt="" width="800" height="450" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://huynhdat26.github.io/nguyenhuynhdat/sản%20phẩm/days-gone/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
